放暑假，可以專心瞓覺發夢

中學大學一齊放
大家都可以瞓多啲覺休息多啲
以前8半大家辛苦曬
大家要好好休息
照顧好自己身體先有力出街吖

開錯台，應該開校園台